如果你係高普，半場休息會係更衣室講咩

抹返啲精啦 主場嚟㗎 輸波無得賴地硬

兒子們，盡力踢

我愛麻友友

根度簡係我條針

打電話加暗花加一倍

有創意

放棄聯賽 劍指歐聯